{
    "Admin":"管理员","Dashboard":"仪表板","Table":"表","Perusahaan":"佩鲁萨哈","Karyawan":"卡里亚旺","Pages":"页","My profile":"我的个人资料", "OTHER PAGES": "其他页面", "Setting Akun": "设置阿坤", "logout":"注销", "Search for...":"搜索...", "Alerts Center":"警报中心", "December 12, 2019":"2019年12月12日...", "A new monthly report is ready to download!":"新的月度报告可供下载！", "December 7, 2019":"2019年12月7日...", "$290.29 has been deposited into your account!":"$290.29 已存入您的帐户！",
    "December 2, 2019":"2019年12月2日", "Spending Alert: Weve noticed unusually high spending for your account.":" 支出警报：我们注意到您帐户的支出异常高。",
    "Show All Alerts":"显示所有警报", "Message Center":"留言中心",
    "Hi there! I am wondering if you can help me with a problem I ve been having." :"你好！我想知道您是否可以帮助我解决我一直遇到的问题",
    "Emily Fowler · 58m":"Emily Fowler · 58m", "I have the photos that you ordered last month, how would you like them sent to you?":"我有您上个月订购的照片，您希望如何将它们发送给您？",
    "Jae Chun · 1d":"Jae Chun · 1d", "Read More Messages":"阅读更多信息","Country":"国家", "IDONESIAN":"印度尼西亚", "ENGLISH":"中国", "CHINA":"日式", "JEPANG":"日式", "Profile":"简介", "Settings":"设置",
    "Activity Log":"活动日志","Logout":"登出",
    "Download Data":"下载数据", "Tambah +":"丹巴 +", "No":"诺莫","Nama Depan":"纳玛德潘","Nama Belakang":"那玛勿拉康", "Email":"电子邮件规范", "Nomor Telepon":"电话", "Action":"动作",
    "Ready to Leave?":"准备离开？","Select Logout below if you are ready to end your current session.":" 如果您准备好结束当前会话，请选择下面的注销。","Cancel":"取消",
    "Are you sure?":"你确定吗？", "Once deleted, you will not be able to recover this data":"旦删除，您将无法恢复此数据","file!":"文件","Your imaginary file is safe!":"你想象中的文件是安全的",
    "Nama Perusahaan":"公司名称", "Email Perusahaan":"公司邮箱 ", "Logo Perusahaan":"公司标志","Dashboard Perusahaan":"公司仪表盘","Email Address":"电子邮件地址","Well never share your email with anyone else.":"永远不要与其他人分享您的电子邮件。","Detail Perusahaan":"公司详情","Kembali":"后退",
    "Tambah Data Perusahaan":"添加公司数据","Logo":"商标","Submit":"参加する","Detail Data":"详细数据","Update Data":"更新数据"


    }
